fact checked ？入機場係邊個發起？會唔會係鬼想捉黃絲？

會唔會係一個trap?
有冇人查過？
係咪真係自己友發起？
會唔會大陸滅絕黃絲計劃？

我唔係鬼，但我擔心。
已經輸唔起！

唔去都去咗啦仲講埋啲咁嘅嘢有咩用

瞓咗幾多日？而家先問邊個發起？

係邊個發起？